一人一個野同m絲野戰經驗

mc叫tammy, 落左樓下公園坐，咁大家坐埋其實都冇咩講，都係個D指住個天，我話今晚都有D星喎呢D鳩野，之後佢當我傻仔咁笑兩笑。
好喇咁空氣又寧靜了，個一刻其實我唔知可以同佢傾D咩，只係大家坐埋膊頭掂膊頭，感覺就好似大家都想依靠大家咁，咁我呢d人渣，feel到有d野喎，掂住都唔縮，仲唔係有d野，咁就開始伸手試下攬佢腰，咁佢又好似受喎，一路攬住一路摸下咁，咁摸摸下越摸越上，開始渣佢波，之後佢有小小縮既，之後我一野控埋佢耳邊，
我問佢：鍾唔鍾意呀
佢答：（怕怕醜醜咁講）邊有女仔唔鍾意
屌！果刻我硬撚哂
咁佢坐左邊我坐右邊，我左手攬佢腰+渣下，右手就摸佢大脾，摸摸下一野meet左落去，佢痛到攬住我，之後我又控埋佢耳邊講痛咪叫出黎囉，
佢話：唔叫啊
咁我就meet得再大力d，佢終於叫出黎，之後佢成個趴落我到，我咪係後面兜佢條裙一手巢入去，係咁望佢pat pat，係咁摸，渣住佢條底褲係佢耳邊講，今日著t-back咁咸濕呀？再命令佢即刻除左佢
然後爛尾，完！

射左

Me2

然後爛尾，完！

摸下摸下發現有枝棍
原來you竟然是個boy

最後69 完

跟住佢不情願咁除低t back 別過臉咁俟住我
我趁機用手慢慢游走在佢渾圓既屁股 另一隻手繼續渣波
輕輕一掐 佢叫左出黎

f5

跟住我一野就嘴埋去 封住佢把口 等佢沒得叫 嗰刻佢塊面好紅 呼吸愈來愈快
佢即刻擰轉臉 又用手推開我
我即刻順著臉頰追擊 一手用力掐佢屁股 佢想叫出黎 但比我嘴封住 只聽到 嗚嗚嗚
佢停止左反抗 我順勢呻出舌頭
一探佢口穴 一開始佢緊閉牙齒 在我劇烈攻勢下 心理關口被打破 最終慢慢呻出舌頭迎合我 軟熟的嘴唇 靈巧的舌頭 秀麗的臉龐
使我心動 雙手亦不忘佔盡佢身體的每一吋
細佬已經紅漲不已
我吸吮佢既舌頭 口水不停交互 從濕潤既口中流出 另一手扶住佢隻手引領佢到我細佬嗰度 佢隔住褲來回摸我細佬
我一手繼續隔住衫玩弄雙乳 一手輕撫佢耳仔
由耳外 耳腡 慢慢摸到耳背 逐吋逐吋細緻咁摸 配上時不時的輕掐 令佢就黎頂唔住 好細聲咁嬌喘 嗌 唔好
我梗係唔會放過呢d機會 知道佢嗰度敏感
我特登 用舌頭順著右頰輕舔 直到到達耳朵
佢知道我想做咩 用手推開我
我用舌尖觸碰佢既耳朵 佢即刻好似觸電咁攤軟在我身上 我係佢耳仔輕聲講 你走唔甩架 我吹一下佢耳仔 佢成個身抖左一抖 我細舔佢既耳仔 由內到外 再外到內 一時配上輕咬 同吸吮 佢放棄左反抗 任由從耳朵傳黎既快感支配住

繼續

聽日繼續

多謝青

我雙手轉而攻佔佢既圓股 又渣又摸
佢patpat又圓又彈 摸到我愛不釋手 大力掐還有紅紅既掌印
我輕咬佢耳仔喚醒佢 命令佢跪低
佢跪係我跨下 主動咁拉下褲鏈 掏出我細佬
我硬晒駄既細佬一彈出 嚇到佢呆一呆
我揶揄佢 做乜呆咗 係你最鍾意既雞雞
佢回過神黎 用小手幫我上下套弄
當佢冰涼既小手掂到細佬個下 我震咗震
滾燙既細佬掂到冰涼小手 個種感覺不能言喻
我瞇上眼睛 慢慢享受佢既套弄 龜頭流出唔少前列腺液 佢小手同我細佬濕溜溜 黏立立
套弄愈來愈快 愈來愈暢順 好舒服
我就黎想射既時候 佢突然停左 又掐住我細佬 唔比我射 我細佬好辛苦 鳴啊
佢調皮咁話 邊個批准你射
佢自己除低上衫 一對漂亮的雙乳 映入我眼中
我一手渣波 一手掐住硬立起來既乳頭
「邊個比你咁淫，唔戴bra出街」 佢呻吟咗幾聲 我望住佢眼神妖艷咁用胸部夾住我細佬
佢胸形好靚 好想張個頭埋入去吸吮 食奶
佢兩手壓住對波 對波夾住我細佬 個畫面好淫
佢慢慢上下郁。但我根本等唔到 好想出 好想洩洩 好想射到佢成身都係
於是我既身體忍唔住隨佢上下抽插 細佬感覺好滑 於是我加快左速度 想要射出黎
佢把頭埋入黎 用舌尖隨著上下擺動咁刺激我龜頭既繫帶 救命呀 嗰度好多感觸神經 我抽畜左下 打左個尿震 感覺自己身體鬆軟
我就黎唔得 想射出黎 佢好似又知道咁 一野錬住我細佬根部 好辛苦 我瞪住佢
心諗等陣好好調教你 佢專登唔同我對到眼 一副悠然自得咁對住我細佬話 「係咪好辛苦啊？等姐姐錫番你」 轉過眼一野含住龜頭
啊 溫熱既口穴 佢舌頭一時刺激繫帶 一時舔尿道口 又係龜頭打圈 好爽
佢兩手摸我袋袋 好舒服 龜頭好似就黎融化咁
佢開始吸吮細佬 一上一下 一張一縮 就黎受唔住 我企住起身 兩手禁住佢個頭 腰開始不停抽插 佢想推開我 但沒用 我要教訓下佢
「唔比我射？咁我唯有射晒三次既量係入面」 佢根本講唔到野 只係可以嗚嗚
我大力抽插佢口穴 好似交合咁 下下插到盡
我細佬又長又粗 除左塞滿個小嘴外 下下頂到喉咁濟 口穴隨著佢緊張不停收縮 好緊 啊 愈緊我愈快 感覺好有征服感
口穴濕暖咁包裹住細佬 我嗌 「就黎射啦 」
佢突然反抗得好勁 又嗚嗚嗚 邊有咁易走到
就係佢爭扎個幾下 我出左 我張3次既量射晒入佢小口入面 射到佢塊面脹卜卜
我張細佬抽番出黎 佢想吐番d精出黎
我一手用力悟住佢嘴 唔比佢吐
另一手托起佢下巴 佢斜眼不爽又有淚光咁鄙視我 我覺得好爽 有強大既控制慾
命令佢 「吞左佢」 佢不情願咁慢慢由嘴吞落肚 再命令佢 「舔番乾淨」摸摸佢頭「一滴都唔好漏」 佢低下頭 用舌頭舔乾淨我細佬所有地方 將所有精液清潔好 用佢既小嘴
我趁佢吸吮清理龜頭時 一野插入去幾下 佢只可嗚嗚嗚 口穴好爽
佢清理好後 伸出舌頭望住我 好似汪汪咁 我摸下佢頭 乖乖
我抹走佢眼邊既淚光 扶佢起身 跟住再推倒佢
臭m

仲有冇下文

有 聽日更